航拍無人機加打狗討論

大量呢d機仔先頭搞一搞班狗有無得諗
雖然有形勢不妙
但咁。岩諗一諗到睇睇有無得試試佢

點搞 唔明
我有drone
可以點搞

之前睇 Enrique Iglesias 演唱會
一。飛埋去整傷佢手
如果一大班機加上小鐵片 遠距離狂係狗附近 搞佢地 做就佢地混亂

聽講 signal係人多好受影響 易失控 適唔適合？